其實好迷係咩意思

有時聽到啲朋友講好迷好迷
到底咩係好迷

咪姐係好迷戀囉

閪迷

混亂掛

迷失，迷茫

好撚迷

阿嬌

好暈

好迷

模糊地迷戀你一場

好stone

好似你個樣咁好迷

你呢句野都好迷